nexus 5x 行貨

有無人見過邊度有?

未有住

咁大概要幾時?